股市大升

無懼武漢肺炎，個個國家都爆多左幾百個case，香港係另一個時空咁😂😂😂

香港人自強不息

今日預計升350點，跌左咁多點都升番一半啦

700呢隻股真係不死😂😂當年朋友370追跌到300蚊想跳樓咁又比佢升番上去

大乜嘢呀？彈返少少啫

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

假到仆街

大陸復工無期，升乜撚嘢呀屌

集思廣益，唔想再有手足被消失

700堅過9988

無錯😕果陣周街師奶都識買係我咁蠢

樓主買左熊呀?

買左牛，汁左少少就放左，埋單賺800蚊左右

我執左三千 yech